@inproceedings{burke2014growing,
	title={Growing closer on facebook: changes in tie strength through social network site use},
	author={Burke, Moira and Kraut, Robert E},
	booktitle={Proceedings of the SIGCHI Conference on Human Factors in Computing Systems},
	pages={4187--4196},
	year={2014},
	organization={ACM}
}

@article{nabi2013facebook,
	title={Facebook friends with (health) benefits? Exploring social network site use and perceptions of social support, stress, and well-being},
	author={Nabi, Robin L and Prestin, Abby and So, Jiyeon},
	journal={Cyberpsychology, Behavior, and Social Networking},
	volume={16},
	number={10},
	pages={721--727},
	year={2013},
	publisher={Mary Ann Liebert, Inc. 140 Huguenot Street, 3rd Floor New Rochelle, NY 10801 USA}
}

@MISC{leverage,
	TITLE = "Social Media Comparison Infographic",
	author={{LEVERAGE}},
	howpublished = {Disponível em: \url{https://leveragenewagemedia.com/blog/social-media-infographic}},
	year={2014},
	urlaccessdate = {10/11/2014}
}

@article{shin2011people,
	title={Why do people play social network games?},
	author={Shin, Dong-Hee and Shin, Youn-Joo},
	journal={Computers in Human Behavior},
	volume={27},
	number={2},
	pages={852--861},
	year={2011},
	publisher={Elsevier}
}

@article{granic2014benefits,
	title={The benefits of playing video games.},
	author={Granic, Isabela and Lobel, Adam and Engels, Rutger CME},
	journal={American Psychologist},
	volume={69},
	number={1},
	pages={66},
	year={2014},
	publisher={American Psychological Association}
}

@article{tarouco2004jogos,
	title={Jogos educacionais},
	author={Tarouco, Liane Margarida Rockenbach and Roland, Let{\'\i}cia C and Fabre, MCJM and KONRATH, Mary L{\'u}cia P and others},
	journal={CINTED, UFRGS},
	year={2004}
}

@article{savi2008jogos,
	title={Jogos digitais educacionais: benef{\'\i}cios e desafios},
	author={Savi, Rafael and Ulbricht, Vania Ribas},
	journal={RENOTE},
	volume={6},
	number={1},
	year={2008}
}

@book{de2010ergonomia,
	title={Ergonomia e usabilidade: conhecimentos, m{\'e}todos e aplica{\c{c}}{\~o}es},
	author={Cybis, Walter and Betiol, Adriana and Faust, Richard},
	year={2010},
	publisher={Novatec Editora}
}

@MISC{w3c2008,
	TITLE = "Web Content Accessibility Guidelines 2.0",
	author={W3C, World Wide Web Consortium},
	howpublished = {Disponível em: \url{http://www.w3.org/TR/WCAG20}},
	year={2008},
	urlaccessdate = {10/09/2014}
}

@article{cheiran2013jogos,
	title={Jogos inclusivos: diretrizes de acessibilidade para jogos digitais},
	author={CHEIRAN, Jean Felipe Patikowski},
	year={2013}
}

@MISC{cheiran2013b,
	TITLE = "Diretrizes de Acessibilidade para Jogos",
	author={CHEIRAN, J. F. P.},
	HOWPUBLISHED = {Disponível em: \url{http://www.inf.ufrgs.br/~jfpcheiran/diretrizes}},
	year={2013},
	urlaccessdate = {10/08/2014}
}

@MISC{brasil2004,
	TITLE = "Decreto n.º 5296, de 02 de dezembro de 2004, Regulamenta as Leis 10.048 e 10.098, e da outras providências.",
	author={Brasil},
	HOWPUBLISHED = {\url{http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2004-2006/2004/decreto/d5296.htm}},
	year={2004},
	urlaccessdate = {11/11/2014}
}

@MISC{brasil2011,
	TITLE = "Decreto n.º 7612, de 17 de novembro de 2011, que Institui o Plano Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência - Plano Viver sem Limite.",
	author={Brasil},
	HOWPUBLISHED = {\url{http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_Ato2011-2014/2011/Decreto/D7612.htm}},
	year={2011},
	urlaccessdate = {11/11/2014}
}


